劇本已進行：黑警已成避孕套 預見鎮壓手段將會越無賴

一早講左黑警會做condom

D蠢藍絲又會圍爐話暴徒斬人

每次怕人出黎行就會搞一大堆大龍鳳

遊行前又話搜到汽油彈爆炸品；而家又亂拉人制做白色恐怖

而家無招出埋苦肉計出埋；無所不用其極都係一向手法

又係一單721 合作無間 （黑社會收曬錢）

西環睇黎都真係春袋黎；再落去出招只會越來越無賴

大家 十月一日先係主菜 呢幾日最緊要安全

皇天擊殺 善惡有頭終有報 若然未報 時辰未到

Be Water Be Safe

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831風向：Endgame, 政府想真暴動

安全第一

知道 劇本點走 預先準備

10月1我都話比下面淆兩淆，831？sor，你咁樣係唔會令我驚咖

大家 十月一日先係主菜 呢幾日最緊要安全

皇天擊殺 善惡有頭終有報 若然未報 時辰未到

Be Water Be Safe